{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034034",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10049886",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 모이드풀빌라펜션"
    },
    "text": "私たちだけのプライベートプールで世界を忘れて楽しい水遊びをお楽しみください。 爽やかな庭園の隣の露天風呂で疲れを癒してください。 送迎は不可能で、バーベキュー電気グリルを使用する場合、1回に20,000ウォンの追加費用が発生します。 幼児は大人1人当たり30,000ウォン、子供1人当たり20,000ウォンで、人数の超過はできません。 客室情報では室内プールと露天風呂の利用可能時間と料金が出ています。 無料Wi-Fiが提供されており、ペットは入室と同伴できません。 駐車場や安全施設に関する情報もあります。 個別バーベキュー一軒家ペンションでキッチンが完備されており、客室は禁煙です。 プールビラにはバーベキュー場と駐車可能な施設が提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "プールはどのような設備がありますか？",
            "answer": "私たちのプールにはプライベートプールがあり、客室の一部には室内プールもあります。"
        },
        {
            "question": "露天風呂は利用可能ですか？",
            "answer": "はい、私たちの庭園の隣には露天風呂があり、ご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをする場合、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー電気グリルを使用する場合、1回につき20,000ウォンの追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "幼児や子供の料金はありますか？",
            "answer": "はい、幼児は大人1人当たり30,000ウォン、子供1人当たり20,000ウォンです。人数の超過はできません。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場や安全施設はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場や安全施設も完備されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはキッチンがありますか？",
            "answer": "一部の客室にはキッチンが完備されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "プールビラにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "プールビラにはバーベキュー場と駐車可能な施設が提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 237,
        "QA": 337
    }
}